啲人成日話女仔只要唔係柒通常都唔會無仔

樣正常，走肥。
讀緊書，黎黎去去都係個班人，生活圈子窄。
性格太直啲口吻直頭比人話man，異性朋友都話我性格好，但性格太無女人味fd zone 哂，呢一年識嘅新異性朋友一隻手數得哂

我想正正經經擺脫單身呀

你以為自己樣正常姐

咁你又係爆啲

拍過幾次拖，起碼呢個世界有幾個男仔覺得我唔柒

咁你已經擺脫過單身啦

係唔係處

係咪安慰說話

咁都叫春
連登真係好撚mk

屌你老母

唔係

邊方面激嬲左你

咁似我個異性friend 佢唔man但係講野好直 樣正正常常身材中上 佢都單身

你留低個電話聽朝訓醒就可以有好多個男朋友仔啦

玩skout啦屌，上連登做乜鳩

你唔單止屎忽癢，仲西癢喎

留tg比個機會我

咁你唔使上連登叫春

我又唔係擺低tg求交友

人地講緊果d係a0
唔係你依d

Pm

沒乜異性朋友？但你之前點解都有男朋友？

太直都係無乜人受得落

咁你自己都知自己咩事喇

最慘小弟同佢講野都好直 然後做左好朋友 然後一齊冇人要

唔係處唔代表我濫。何況身邊無人知我係咪

中學，同升u 個陣識到最多新朋友出到pool，而家入返個池

agger

但我長a左好耐

係

男仔追你定你追人？

係咪米九太高 ，通常米八左右就吸引

讀緊書已經拍過幾次...食屎啦咪玩人啦

我無話你濫,但....4個對男人好重要既字：「唔係處囉」聽到真係少少卻步
何咩況丫,事實唔係就唔係 唔好呃自己

中學係互flirt ，u果個係男仔追我

我都唔想㗎

你之前擺脫得好唔正經咩

3次，算多？

咁我係咪要準備出家做尼姑

呢d女我識唔少，係真a0果種

利申 中學女校

err可能我表達得唔好，我意思係唔想玩交友app呀個啲咁擺脫單身。

咩年代，仲要係處女先娶咩（打比喻）
我就對處無情義結

呢啲要玩運動識返啲高嘅女仔，例如女仔米七幾米八個啲，佢地都好難有仔，你就係target

圈子細?咪搵其他地方識人囉
唔係藉口黎

又唔係既,大部份男仔聽到/知道會卻一卻步,但當中有一部份可能掙扎完,夠中意你都會選擇同你一齊
而又有少部份男仔可能價值觀開放d,或者本身自己又隨便d,完全唔會介意你係處定二手(n手?)貨

有沒諗過出去報名參加啲活動識下人，可能唔錯

而家同佢好friend. 揀衫都一齊去揀

利申 男校

有打開波 不過都係落街場 得啲麻甩佬
玩運動邊度識到

有時想有人追就真係要改變下
正如大部女仔都唔會中意男仔姐手姐腳 做野優悠寡斷咁
正常女仔打扮下 笑多啲 對人有禮貌nice 已經會有男仔留意到
適當時候畀男仔表現下自己 唔使咩都認叻自己上

利申 每次轉新環境都會有男仔appraoch下

唉molamola

睇樓主咁講 你起碼同男友會熟到 聽落唔係好毒，其實都仲有希望
識d fd好內向，完全唔同男仔講野，好少出街，唔玩活動，真係難好多

例如？

本身已經打開波，不過都係個班人，咪就係話我太man太直個班，融入左班男人度。

咩年代處女都係咁重要 當然古代更甚
所以有時我覺得時代進步,有d野反而係退步左
同埋你唔介意姐,我諗起碼90%男性都想另一半(指真係做老婆過人世,唔係拍下散拖易來易去個d)第一次係比自己

雞

叻喇叻喇

認真畀意見啫

巴打又唔好咁直,人地話自己「唔係處唔代表我濫」的

你放Tg係度實可以擺脫

咁呢個我控制唔到啦，但老實講有幾多男仔都係處男？我自己都無處男情意結。當然我唔要求人地一定要接受我。但我相信處唔處都唔係最大原因，因為班fd都以為我係處

柒都有仔見唔少啦...
肥都有肥仔接收
唔明點解有人食得落

我要等多一年grad先有新環境 仲要女多嘅職業

單身左幾耐？幾歲？

老實講其實真係好多男仔係處

好簡單 因為你真係柒

當然都有好多女仔係處，不過你唔係囉

半年，21

大把單身女仔唔係處啦
講真鐘意既點會介意
思想咪咁離地啦

返下part time嗰啲？
好多朋友都係返工識到另一半

返餐廳，全部廚房佬。

係掛

8個月，20就21

求介紹

挑，咁就唔好叫春啦！
半年都叫耐？

半年都唔係好多姐

真唔真先

非處女就係雞？

...上邊話自己長A左好耐,原來得半年 已經叫晒春,睇怕都係D 水性楊花,好享受比仔圍/flirt的 mk

睇開d，一個人又有咩好怕啵！

pm me

半年就叫春 你話你唔係雞 邊撚個信呀

試下返event promoter嗰d囉
多d同年既人 當識朋友都冇所謂 又幾好pay
以前讀女校都係唔識同男仔相處 下下都當正自己男人
慢慢改下就有男仔追下架喇 應該

其實骨子𥚃都好毒

想識女仔既男仔都叫狗公啦 有咩出奇

通常玩到好勁個啲女仔先高，不過你都要玩開啲乜team乜team先識到

打錯字，年半呀sor

你都係想人pm你啫

Pm你老母，我有無留tg呀？有無招男友呀？

pmed .

其實就算係年半都唔算好耐，
我仲以為幾年。

收皮啦臭雞

但係如果持續落去，黎緊呢一年都keep住係咁，出黎做嘢女多男少都難啲

咁惡做乜又無得罪你

你直接留tg 我都無咁嬲 (如果我有份屌)

咁你嬲乜 我開個post激親你？

因為

絲打單身左幾耐？

自

明明樣唔差 但因為圈子細好難識女仔

巴打你如果單身都諗下方法擺脫單身囉，唔洗唔憤怒嘅

玩下tinder

交友app咪啫係約炮app

外國讀書喺香港邊有咩team
想揾個目標啫不過都係繼續單身多陣算

想識多d異性朋友呀？
好簡單姐 落bar囉

係喎,咁你又單身,我又單身,我地各取所需,不如....

都話正正經經咯

正正經經就唔好上嚟叫春
得閒化下妝，著下裙啦

其實唔會真係難，
係睇你點擴闊生活圈子啫，
同你做邊行無關，
要靠返工溝同事就死得啦。

開個post都唔得咩
不過化妝著裙我有呀，得fd開個班fd睇有咩用

一大班A0都未出聲 半年唔知叫乜春

著比我睇

年半呀，都話打錯字咯my bad

其實你比個tg即刻加你又點話

巴打你唔好咁痴線啦
你係咪憤青得黎又咸咸濕濕個啲咁所以無女呀

不過老實講 拍過幾次拖又正經得去邊

已經打波啦，但佢地當我仔咁

幾多次先正經

咁你上嚟叫春無咩用架喎
打波個堆只會當你係兄弟，可以唔洗諗，返學上堂都試下化下淡妝著下裙，參加下活動，識多啲人

係定啦,連我無女都知,我都無講過,你真係夠了解我架姐 比次機會我丫

屌，拍過幾次拖唔可以正經架，咩logic嚟架

拍過幾次仲要唔係處，仲要得果半年冇拍

就好心自動收皮啦，上黎問ＰＯＳＴ叫春

閪痕就落老蘭求奇搵件啦

正經既夠專一 識帶眼識人 唔會濫
1次唔得 第2次已經穩定左

我知無用，都係開個post討論下啫
我會嫁啦

圈子細 咪去試多幾份part time識新同事囉
再唔係你咪夠膽係到留tg比人撚下 話唔定有人真心都係想識多個朋友/想搵人發展

我都係訓唔著鳩up下

好難講架囉呢啲
都係要睇緣份

係正經既就唔會咁急比左個處人啦
我諗其中一個係中出即飛左樓豬

咁咪好多男人嘅女朋友都係雞？

緣份等於騎牛搵馬 撞到有錢靚仔=緣份

同埋有陣時啲男仔好睇你本身嘅行為性格架

都話年半my bad打錯字

正常丫

可能樓主係天真過天真嬌，俾咗個處人以為會一世呢
其實呢個年代無個處唔一定係濫嘅

邊有咁理想 第一二次都係中學，覺得岩就一齊無話諗到將來。第三次係對方出軌，我都唔想嫁！

無人叫你去打波架喎，班人一定會當你係仔

有異性朋友叫我試下姣啲，但我又唔係好女人味個d成件事好嘔心

其實女仔 只要係識多d人
應該都會有人追
讀緊書的就去做下part time 飲食 馬會
都好多差唔多年紀
但要帶眼識人 好多食家 同小心d賤人小圈子
發覺班人正常ge先好

或者join學會 大家咁高咁大
但同一間uni就唔好join faculty's club
興趣行先

處唔處 有物所謂

無乜其他興趣啦 鐘意行山游水，不過都係個幾個fd一齊玩

臭雞post

唔好 真本性 先至長遠夾唔夾

唔一定要姣嘅，但都唔好太粗魯

viu tv 脫毒工程個個 vvn都得？

樓主真係唔洗理啲有處女情結既連登仔
做自己就得

你係咪好sporty嘅人？

佢已經選擇性回覆了

但呢個性格先難有男仔埋仔，異性fd會覺得我性格好，但唔會係女朋友type

邊個黎？

識唔識煮野食個啲先？

我諗唔到覆你地乜呀 唔好意思呀我唔係處。

我最中意非處架喇,可唔可以比次機會我又食一食你?反正你都唔係豬囉已經

唔好理佢哋啦

多謝你

係呀

大佬呀揀女朋友唔係淨係睇外在嘅嘢㗎
冇人會想揀個太man又麻甩嘅女仔做女朋友
扮下文靜溫柔咁是常識吧

Yes 佢要濫我地都阻止唔到
但希望樓豬之後要帶眼識人
唔好到30歲扮乖乖女搵人埋單

我地兩6 9一齊隊爆樓主

你都傻既,阻撚住晒

識煮野食？

識，簡單個啲都識

話自己講野直嗰啲多數係講野唔理人感受/覺得自己講既野啱哂

你可以試下挑戰下朱古力啊曲奇呢啲level，可以分下俾波友食，提下佢哋其實你都係女仔，同埋分俾fd食下

都係嘅，有時都會得罪人嫁 不過我個類係似男人乜都講得唔似女仔會收斂下

學下收斂下

我已經預計都佢地大概會話：哇咩事呀你搞埋啲咁嘅嘢

你開post擺低tg睇下有無絲打俾機會你啦

所以先有搞下囉，你想俾會一世當男仔？

Sporty既咪搵返sporty男仔 係咪咁難呀
跳出原本打波個班，平時街場啲對手都可以結識下
利申：街場有時都撞到女仔打波，一齊3打3都幾好玩

認真 你信既 留個聯絡方法 嘗試下介紹朋友比你
唔想就無所謂

打完就走嫁啦

咁無計啦，連休息吹水時間都無

突然明白點解你會冇人追，
呢d唔係叫做似男人，
係把口唔識收，
男人大把野收埋唔講。

係咪都收下啊

中學畢業都無仔溝

9成9樣子問題

佢地就話我言行似男人。女仔fd幾鐘意我呢啲，真誠啲。男仔就覺得我有時幾貼心但融入左佢地，例如其中一個男仔想溝女我又會比下意見教佢點做

屌，係連登講呢d話題真係on9, 成班毒撚衝出黎扮專家都算，屌鳩人唔係處仲好笑大佬唔好咁痴線啦，仲讀緊中學咩

中學grad之後咪有個，之後入返池啦

個樣正常，對女友好好，係俾人無故飛兩次，點睇！

問前度話自己唔好，有個變左心！

問身邊女仔都話唔係我問題，我都唔明

交配post

得細路女先會中意呢種所謂真誠，
呢個世界唔係得直腸直肚或虛偽咁極端，
識做人都好重要，
唔識做人既所謂真誠其實好惡頂。

身邊啲狗公賤人先多女對佢死心塌地。我認同有時可能好仔先唔會被珍惜。不過要堅持自己，呢啲先搵到好女仔呀！

屌你咁都要叫春
收皮啦

仲有，女仔當然中意你呢種，
唔會爭食丫嘛。

我諗到我第時做嘢可能個人會假返少少，但對住熟人多數都有個句講個句，同時我都希望人地對我講真話。咁做朋友唔好咩

妖，講第三次，拉返上上面先好無

咁做朋友唔會唔好呀，
但係多數會friend zone囉

我都想，成日俾人插到心都穿埋，我都係想穩穩定定！

狗公就成日換女都咁多女死心塌地對佢，唔公平

一半同意，工作上有時需要呢啲虛偽既野擺門
但收左工兩個人相處就希望真誠相處，放低呢副假面具

咁所以想有仔溝/溝仔 就係果個target面前前下內斂咁樣

處唔處唔關事啦，乜而家仲有處女? 但我覺得如果唔係樣既問題，通常都係社交圈子既問題，特別係讀緊書果期，好多時男仔同男仔，女仔同番女仔玩，試下擴闊下圈子

狗公啲女多數唔係好女仔，任性mk妹多，你自問好緊係等個好嫁啦，等到個好嘅就可以穩穩定定嫁啦

我係同男仔玩但融入左比佢地當我男人

同佢傾下計囉，連係邊個都唔知，佢邊會記得你

望就咁望，我唔想孤獨終老

我係講緊要取平衡，
尤其呢種麻甩type好易會畀人friend zone，
唔係咩都直接講就得，
我有個女仔朋友佢乜都直接講，
但有好多時候都講錯野激嬲人，
而樓主就有呢個問題，
有時就算係真話都可以婉轉少少，
識講野同埋唔講真話係兩回事，
一個識講野既人可以令人聽真話都覺得岩聽，
唔識講野既人就算講真話都會畀人覺得唔舒服，
呢個係溝通技巧問題，
唔係個人假唔假。

唔洗下下參與既，太男性既可以唔出席

我覺得除非你個樣係短頭髮果類tb如果唔係應該唔會個個都friend zone

走啦咁

同埋唔好咁爛口，下下出粗口，應該80%以上男仔都鐘意女仔斯斯文文

走去邊

Tg 我啦
@zerozero999hehehe

通常都係把口唔收架啦
d女成日以為串d仔好過癮
其實成日疾住晒好撚煩

之前fd lung fd識左個男仔，同佢熟左，佢都話，你太易同人fd zone

係咪tb
否則

我愛你

佢地覺得呢種叫做好真丫嘛

唔係
Thz

根本唔會個個friend zone
乜撚野佢地當你男人 我就唔信有得比佢地扑 佢地會唔扑
當男人

啫係我覺得件事係錯嘅我會堅持到抵，但無人鐘意比人話自己錯，所以後期我都收斂左，無乜大影響都費事出聲

其實好弱智，呢種係煩膠，唔係串

你都知問題起邊啦咁

絕對同意，我遇過好多呢種好，
好煩

男人講野都會考慮對方情緒同接受能力吧

我好少會串佢地，多數佢地串我話我成個男人咁，而我又唔發脾氣，佢地仲會覺得我脾氣好eq高添

其實脾氣嘛嘛不過佢地話我個啲我又無乜所謂唔介意比人攻擊下

知啦 呢方面我已經收斂緊，會再做好啲嫁啦

太太

其實怕過幾似都應該唔關樣問題既
可能個男仔都係d寧缺勿濫既人 唔想浪費你時間姐

個閪痕唔痕

慢慢學下點同人相處，
再學下有適當溫柔既一面，
咁就會好快出到pool。

但唔洗諗熟左呢班架喇，定左位冇得救。

我都唔係濫，我想正常發展嫁 點解佢地唔試下追我

我都知呀定左位 改善緊嫁啦，希望識到新一班會有仔溝啦

咁人地唔岩feel真係冇計
或者你太好樣都會令人卻步既

唔痕，有心啦

唔係大部份，女人都會考慮既！部份人就口快過個腦

太好樣又應該唔會

細心、識睇時勢講野行動同埋溫柔好重要，
搞得掂應該就得。

咁你個樣唔似冇仔囉

順其自然

有冇主動過？

有時真係好緣份嘅，我覺得你做翻自己係最好，一定會男仔鐘意你呢type女仔，只係你地未遇到

其實fd zone左又點？做左朋友，了解左再一齊唔係仲好咩？好過一時衝動，點知原來好多深層價值觀唔同，而分手傷害到兩個人

好靚女又會令人欲步，實有仔，有又唔輪到我既自卑感

add你得唔得? 我26

多謝你呀

半年都係到叫春，樓主拍少陣拖會死？

利申 絲 同你差不多性格男友不知幾錫我

唔一定 連fd zone都入唔到點相處
申利：現任係bro zone三年直至我單身先開始曖昧

自問唔係靚女 個個都知我a

無，圈子黎黎去去都係圍內個班fd

其實定左型就通常唔會有啲咩大變動
但 feel 既野其實有好多位可以細執
亦都有好多行為可以執走
有好多動作可以執返出黎

考慮下我

拉返上上面睇一睇thz

所以一上到u識大量新fd就出到pool，入返池已經無乜機

佢好好心機覆

原來同年 拍左幾次都話自己唔濫我都真係唔知講咩好

半年都唔係好耐啫。。需要叫春咩？
緣份既野唔係你中左邊樣條件就保證你會有

出去擴闊圈子，我都唔識擴，有唔唔會黎叫春

請問幾多次先叫唔濫

年半

問題就係你之前唔係單身佢地先唔溝，
樓主單身左年半人地都唔溝佢，
同你係兩回事黎。

拍過幾拖唔等於濫交，可以次次都好認真，
但21-2歲拍過3次拖都要叫春話無仔
單身咪單身囉 個一陣 洗死咩
遇到個時就有架啦

利申又係Frd zone / bro zone 曬啲異性朋友，比人覺得唔似女人

初戀直結，應該係，除非唔係

但我既重點係想講你需要細執既野囉

你宜家就係定左型做 fdzoneable 嘛大師

我諗性格同圈子係主因 唯有等，唔想落bar交友app

係年半，我都打錯左

唔拍會死咩 自己唔識搵野做下？

呢種女拍都一定煩到癲

公司冇咩女，有都係媽媽，遲下去學下日文打發時間算

但持續落去咪死

屌
你唔識主動 join 多啲野玩既
下下坐係到等個天跌啲仔落黎呀

你無野下話

當你16開始拍一個一年至兩年 都係兩個左右姐 我唔知你個幾代表幾多啦

我都唔想分手嫁 對上果個真係出軌嘛

重點係，有人會鍾意咁樣既你
同埋，你遇到鍾意既男仔就自然會女人左，溫柔左，嗲左。

利申 真人真事無改篇

半年都算耐 是咪on9

好似講左好多次係年半

係我打錯字年my bad

3個，半年，一年，一年

駁唔到 不過fdzone哂異性係自己承受哂 social撚除外 所以留小小空間俾人 俾自己喇

pm

厹出沒注意

都話sporty，都有好多男仔fd但比佢地fdzone哂咯

你錯完之後改得太遲啦
無人留意到

咩運動先 做運動市場好大wo

我同而家男友都兩年幾了，不過係之前既事，個個男仔朋友都話我好快就會frdzone人，frdzone曬全世界 不過我鍾意個個我自然會比位佢入架啦，一切都順其自然啦

Pm ed

咁你就唔好話唯有等啦
意思差好遠

你唔識搵啲靜少少既活動架咩
做下義工做下手工乜柒都得啦師傅

我都唔想

我試過俾人呃左兩個月先知佢搭上第二個，散前仲唱衰我

圍內打波，所以班仔係咁多就咁多，都係個班

仲有咩方法擴闊圈子，最近學結他，但真係純粹想學唔係為識仔。例如去上呢啲堂，上完堂就走嫁啦唔會話交換電話咁嫁下嘛比人以為我痴線

有性格 有思想 高質女朋友

點比位佢入？flirt?

我話你知舊/連登大把人搵緊食 岩唔岩你

係咪細個皮膚好眼大大 著條校服裙就好清純
大左無保養 殘左 又唔識化妝打扮 仲停留喺中學時代

學結他都唔會一班咁上掛，你單對個師父仲悶，學過幾個月，果時未學完隻歌俾人飛左

高質

中學時代都已經man man地，樣都係咁上下，性格行為無變，殘又無乜，反而化左妝好樣左

@killgor

一班十幾人，上完就走，好似中學去補習社咁

Tg:@killgor

學結他咪撚去工聯會啦

要搵食落bar 交友app仲直接啦，唔係要呢d呀

呢樣真 活動台一大堆tg wts 活動gp 你夠open又想撚狗可以一試 個所謂圈子一野撐大

唔緊要既繼續上啦
學到咁上下，到你可以自己彈到一首歌
可以成為一樣你既技能既時候，就會有用

有時有啲野唔洗咁短視

如果想有正常交往個啲呢度識唔多好喎好似

學到野咩，借d宜問人點彈囉

都係為興趣嘅啫，不過講到上興趣班識人我就好似都識唔到

認真
就算真係 連登識朋友

你都有排過濾
好多都唔正常架啲人

我唔係去工聯會喎

睇你點睇，有朋友交友apps識到女結埋婚

睇你心態姐 格離有個post都有講網上識人拍拖 好多人都係網上識之後拍左幾年 我之前入既高登打波gp都有pair因為咁一齊左 到依家成兩年都好恩愛 但gp入面都有唔少一齊左但拍得唔長

咁呢個好明顯係你既問題

就好似我上面講過
你一定有好多行為要執

多數都約炮嫁啦，有人落bar識都可以結婚，但少數呀嘛

舉個例我去學結他，無人會無啦啦問隔黎果個攞電話 老尷得黎又好似痴女

咁呢樣唔知喇 我冇經驗 而家學下野分散下注意力岩架喇 投入某樣自己鍾意or有興趣既野 慢慢會散發一種氣質吸引到人 仲可能係志同道合既人tim

真係樣子唔差的話, 平安夜情人節中秋d 日子打扮下搵d 單身女仔fd 影張相貼上fb 就肯定有人追撩 如果唔係化妝著衫打扮問題, 點都有人撩你單獨出街先, 你唔會所有男仔fd 都單獨出過街掛

走開sporty路線，之前啲男朋友都係打波，希望之後都會識到打波嘅男朋友

Ig果啲全部都係識個喎，唔係較public

喂呀叔...
無人叫你一開波就黎料架嘛
茶記落單咩

上堂你唔係每一分鐘都練緊架嘛
上堂前後留低1分鐘問下人地練成點
話你呢個位好似唔係好識 乜乜柒柒
傾埋岩傾先拎電話咪得囉
柒頭

其實join下義工活動好，soc又好，返工都可以識到多啲異性
性格方面只要唔係典型港女其實就百貨應百客
試下對有好感嘅仔得閒講下曖昧野，可能由frd zone出返黎呢

利申：正常樣巴打
以前一直少異性朋友，被人感覺係毒L，直至開始返下pt,玩下系soc同埋參加啲社區搞嘅活動就開始識多咗
後來熟咗傾多咗計，之後一齊落下pub，唱下k，雖然最後無一齊到，但只係錯失咗個時機
現任女朋友係app到識，到依加就黎一周年，網上多陷阱但都有寶嘅，睇你好唔好彩

同埋雖然個個男仔都想要女朋友係處，但只要唔係青頭仔，其實對方都應該唔會咁拘泥於此

最緊要係你眼角唔好太高，諗清楚你究竟想要咩
唔好害到人

Um.... 好難巨體咁講...
但你自然個人就會軟化左，唔會咁"Man"，而同佢講野都唔會同普通男仔frd講野一樣（緊係啦你鍾意佢...)

Eg: 喂！呢排點呀喂！

呢啲好似好Brother 咁樣既對話

你拍過幾次拖你應該明白架(?)

算啦，佢點極都唔明。頭先同佢講返打波都可以識
佢竟然話一打完就走

我指你d 男仔fd, 你覺得佢地fd zone 你, 實情未必, 佢地可能以為你好多兵唯有扮fd
你要俾d signal 你依家受溝, 咁佢哋就會做嘢

救命佢真係好柒

認真，年半叫好長咩
利申 a左2,3年

好怕尷尬呀

只係想要個正正常常，唔好係啲狗公賤人就夠

打完波一齊吹水食飯點解會尷尬

打波更加易開話題啦屌

喂你幾好波喎，頭先果球打得好靚
住邊頭呀下次一齊出黎再打過

屌，之後已經可以拎電話啦大師呀
點解可以即走

之前圍內有個target，同佢講嘢語氣都有柔和啲，但始終同一班人入面，大家發展的話都會尷尬，當然可能人地對我都無乜意思

你即走先尷尬呀屌你

叫雞都攬兩野先開始啦
射完即刻唔出聲自己著褲走
屌你咩

識個啲打完就成日食飯，講緊唔識個啲

其實樓主明知係圈子問題，但又唔想解決咁，咁有咩野人可以幫到你呢？

1. 興趣班/打波 --> 老尷，無啦啦識人。我即走架喎。
2. 開宗明義直接交友--> 唔好啦，呢啲都係約炮多。

咁你講曬啦 直接同間接你都Ban曬

咁你就唯有平時扮靚啲出街，等男仔主動想結識你

樓豬開post黎比人屌真係好慘

我之後會試下搵機會入approach 人嫁啦，不過成個情境做出黎真係好尷尬呀嘛
交友app就唔啦

到時又驚個男仔花fit周圍識女仔

我eq都幾高嫁 不過有啲點出左我問題我會改善下嫁啦

其實樓主上搵個萬中無一
好似韓劇咁神一般相遇既童話故事
其實依個post留tg既都唔少 隨手執幾件都搵到

搵外星人做男朋友啦

你真係覺得留tg咁樣識男仔嘅方法好咩

姐係直唔直接既問題 同入gp/入其他圈子識人再搵目標 你最終目標都係想出pool姐
唔好美代自己行為啦

如果你覺得係出面識一個咁難咁尷尬都不失為一個方法既
不過要落啲力水filter下囉

你以為語氣柔和左, 男仔多數都唔會get 到
如果fd 左好耐 真係就算有意思都唔敢出手
男仔寧願去第度搵女都唔想成班fd 前柒
你要俾多d signal, 例如搵d 話題私聊佢

咁同落bar識一樣，好似唔係咁正經咁啫

呀係呀就係，同一個圈子，個個都當我男人一齊就會好似係咁fd面前柒呀

收皮啦 根本就要求高

我想知你所謂既正經係點定義 睇番面你所有途經都block哂喇wo

唔好說穿人啦

低質post

例如grad左返新工，有新同事個d
Fd lung fd 介紹
上述個d join活動都得不過主動怕尷尬啫

唔正經就係落bar啦，上網啦，交友app，多數啫，無話無真愛

我都無人approach 又無approach人邊有咩要求

負皮上一頁

難得見你咁守舊都幾欣賞
可惜既係時代變左 依一套已經好難work

咁個d多數約炮個啲就無謂啦

你係要好浪漫果種邂逅

唔好FF得太西利啦

Grad左返工都得嘅啫

最大可能都係fd lung fd介紹下，起碼都知少少為人嘛

以前都係升u 出pool，都唔係好ff啫

做TB囉

Tb個圈子會唔會仲窄

樓主其實一開始都知係性格問題啦
改下試下唔好咁man囉
樣貌係第一步姐
跟住都要睇性格嘅
(但好多人第一步已經完左 )

似係你自己走入fd zone而唔係人地fd zone你
P.s 理性討論

性格加圈子

第一次見女仔咁恨拍拖 但又抗拒呢樣個樣 一係就自己主動少少識人 唔係叫你獻身果種 係做下主動個方姐 仲有成21性格都無得點改 缺點就自己盡免係人面前出現啦

其實好多女仔恨都未必講出口，矜持嘛。仲有啲單身無幾耐又好快仔都唔擔心。持續無人approach 驚會持續落去嘛

圈子就要迫自己擴闊下啦
唔知絲打係咪仲讀緊書，係就爭取機會啦參加呢樣嗰樣啦
出去未必有，唔出就一定冇
就算識唔到男朋友，都至少會多左朋友

我都係圈子同性格問題
同樣都覺得朋友要見下先
網上識冇咁好
利申:怕醜毒巴

中上男神有版你睇

嫁比我

講野直接係咪即係把口臭過屎渠先?

點先識到你

俾人fd zone 係關佢相處技巧事

感情邊有成日話FD唔FDZONE

鐘意你又有安全感就同你一齊
唔鐘意你就諗都唔會諗
曖昧的過程就係對你有好感但係對你未有足夠安全感

因為你未認識我姐 right man

樓主keep住做自己鐘意ge野，慢慢會識到同好嫁la，發展自己野又開心係咪先

定係你要求高呀

本人樣子正常 米8 無不良嗜好

u grad, 性格開朗，好多fd

咁你又會唔會想fd zone我喔

爆pm未

女仔咩都唔洗做都會有男仔主動黎認識你 同你做朋友

男仔除非靚仔 如果唔係唔主動既話 唔會有女仔走埋黎識你

所以女仔無可能無異性朋友 除非你真係好樣衰加肥再加港女格

樓豬加油 留名睇你後半年出池

所以其中一個方法係靠朋友介紹

岩呀，唯有充實下自己令自己成為更好嘅人

要求都係正常交往啫，當然你話暗瘡肥佬個d咁極端就例外
你個條件我身邊有，但全部都fd zoned 同佢地好fd

我係有異性朋友，但比佢地定形左做好兄弟

多謝你呀，希望呢年出到池啦

出池要洗好多錢 所以我都選擇游陣水先

試下主動啲 講野直既女仔其實幾吸引

平時同朋友食飯個d都要洗錢嫁啦，係多左送下禮物個part

都係睇樣姐

絲打係咪成日講粗口

睇錯左做絲打係咪成日用口

講野直，無尾音，唔姣，所以佢地咪鐘意我呢啲做兄弟

少量，唔會多到嚇親人個啲爛口

係度留個tg 大把仔add 你啦

其實唔關事，樣既問題，
呢度話中意講野直果班多數未擺埋樣呢個因素一齊考慮。

個人直接唔姣男仔性格，樣靚或會打扮，咁就好正。

個人直接唔姣男仔性格，樣唔靚又唔打扮，多數變透明，可以有機會拍拖但多數唔會有好多人追。

就等同男人靚仔果堆多數唔覺得女人會貪錢一樣，因為樣靚人地已經唔會睇太多其他野。

係香港只要個樣正正常常同有正常社交
加埋唔係臭西格
都會一定會俾幾件狗公圍住
所以絲打會唔會係平時成日覺得尷尬而避人地,咁避法同冇表示好易令男仔有錯覺你係有仔
btw
你係咪讀幼教?

講明唔靚嫁，正常囉，身邊差唔多樣個啲都有拖拍

唔係, 不過都係多女男少嘅科

絲打成個講俾人fd zone哂
究竟絲打本身對你嗰班入面啲人有興趣
定其實只係dry得太耐想搵個人錫下自己
有冇feel都冇所謂，最緊要有人埋單

聽語氣似為拍而拍

巴打啱呀
喺呢個隨處都係毒撚同狗公嘅年代
女女冇幾件咁嘅圍住就真係要諗下係咪問題

女多男少唔係幼教就nursing?

而家d港女又dior又潘多拉 不如一槍打死我.jpg

lm

人地同你係唔係差唔多樣係你覺得啫，
就算真係差唔多，
人地都可以有其他野吸引到人，
同埋你都話你拍過拖啦，
佢地有人要唔出奇架啵。

比起性格同外表 我覺得有腦同心地重要d

呢個情況已經持續左年半，有啲擔心

心地ok 嫁

自己同身邊朋友都唔鐘意潘多拉，港女象徵

加油吧樓豬，希望你grad前再出池

樓主有冇諗住轉工
轉校轉科就冇咩可能架啦
轉工唔同啲廚房佬一齊應該都有機

Btw我覺得樓主一擺低tg
肯定會俾人炸爆

絲打好靚女

呢份pt好返時間又易就

其實樓主都拍過拖 根本唔需要質疑自己有冇市場，改善自己缺點係後話

年半冇拖拍 可能只係身邊既野一直冇變，
當時樓主拍緊拖 過左一段時間異性朋友fdzone晒好正常
既然對交友app咁抗拒 ，不如遊山玩水見到年齡層差不多既異性既時候，主動交換聯絡方式

不過21歲點解要咁心急 想早啲結婚？
抑或要拍返三五七年先肯對方結

利申：絲打認真回覆

以前中學，同埋升u呢個轉變相對易出pool。去到呢一兩年其實好少機會識一班新朋友，所以黎黎去去呢班人，當全部人都當你好兄弟，其實呢班人又已經唔洗諗，好少會fd fd下拍拖(我感覺上同佢地無機會發展)。所以就講到圈子問題，我都知自己應該唔夠主動，或者就算好多時識到個新朋友，就用好好朋友嘅相處方式，我好少會比signal / 瞹曖昧味，然後又做左兄弟，變左一個循環，其實係我嘅態度無心地fd zone左人。 當整件事持續，我好擔心會持續落去。我估計去到grad左返工個陣可能有轉機，但目前我都覺得本身性格上相處上係有啲問題先所以會咁

多謝絲打認真回覆

咁冇計喎
如果你唔肯改變自己
生活圈子又唔變
自自然然感情狀況都唔會變
留意多啲身邊嘅人囉
話唔定有人暗戀左你好耐而又選擇默默守候呢

Btw樓上絲打講得好啱

唔一定既 我身邊都有成功例子

Btw 呢d 野急唔黎 可以趁單身既時候增值下自己 或者試下一個人既時光 學下點樣自己同自己相處

你呢個例子好特別喎
交友app唔係都係得倫敦金呀，同叫你做facial咩
再唔係就係賓賓
願聞其詳

身邊個啲都係約砲

咁絲打聽完咁多位巴絲意見
之後有咩打算/有咩計劃脫單

我打算改變下自己同人相處技巧，試下諗清楚先講，改變下語氣唔好咁man。適當時主動啲不過對我黎講太尷尬可能難少少。出街keep住化妝(之前睇心情化，不過分別都係膚色好啲，個人精神啲)

未必會刻意做啲咩去搵男仔，但玩多啲自己鐘意做嘅嘢睇下識唔識到。希望早日脫單啦

琴日去游水見到個女救生員同絲打自己描述自己好似

間唔時溫柔下 show到自己需要比人照顧
講多d可唔可以幫下我 我唔識呢d
扮傻都要架啦
有時太獨立呀太男仔頭 d仔會覺得你唔需要佢
同埋當你男人咁
睇你講野脾氣都幾好呀 比d on9連登仔勁講都唔嬲
係差小小柔弱者 加油

我同樓主一樣，不過識好多異性，只係friendzone哂

唔係a0都唔算最慘囉

加油呀樓主
肯改變就已經係成功第一步
祝早日脫處單

希望我都可以早日脫單

做乜咁衰friendzone人地

運動型女仔應該幾吸引啵 除非tb type 啦，陽光type其實好正，不過而家典型吸引人都係白白淨

扮傻個啲通常只會以前對男朋友，對朋友都扮傻扮溫柔會比佢地笑

唔是tb 健康膚色 幾大隻

利申 我鐘意運動type. e. g. 跳高女神

其實真係，而家識親d女普通樣個個都有仔
Btw 樓主開 post到而家有幾多人叫你留 tg

代答 好撚多